民政局政助辭職 與丈夫返新加坡

節錄

民政局政助辭職 與丈夫返新加坡

■黎穎瑜（右）2017年起出任民政局政助，左為時任局長劉江華。

【本報訊】特首林鄭月娥班子有人跳船。在政府任職七年多，現年44歲的民政事務局長政治助理黎穎瑜突然辭職。

特區政府昨發出新聞稿，證實黎穎瑜已經請辭，指其請辭原因是「需要照顧家人」。黎穎瑜則於個人社交網站發帖指離任後會與丈夫返新加坡。

曾任齊心基金會要職

黎穎瑜現正休假，下周三（20日）正式離任。她在社交網站指，其丈夫於新。。。。。。。。。

早於梁振英執政年代的2013年，。。。。。。。。

黎穎瑜是現屆政府第二名辭職的政。。。。。。。

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

Go back to monkeypore

有國才有家,丈夫仲親過黨?賣國賊